政府「諮詢」太空卡實名制 交立會文件訂明維持現狀「不是選項」

政府「諮詢」太空卡實名制 交立會文件訂明維持現狀「不是選項」

港府昨日（29 日）突然宣布，就電話儲值卡（俗稱「太空卡」）實名登記制度展開「公眾諮詢」，諮詢期僅一個月、至 2 月 28 日。政府今（30 日）向立法會提交文件，列出立法建議，但在文件「其他方案」一項中寫明：「維持現狀並不是一個選項」，指匿名儲值卡削弱公眾對香港電訊制度穩健性的信心，是執法機關打擊涉及使用儲值卡罪案的「主要障礙」，必須為儲值卡及服務計劃下的各種服務，設立實名登記制度。

......
.........

贊成 支持 同意 三個選項

都估撚到個極權政府會咁做
假諮詢

沒有 沒有 沒有 通過

一向都係inform市民 而唔係咨詢市民

不嬲都係假

港府如果收到全球性反對就唔同講法
始終電話卡用戶唔係境內人士only
經商探親都用得上

睇連登有冇興趣動員

一國一制啦

全部假資詢黎

要揾啲自己國家無實名嘅幫口先有用

共匪幫兇死全家

真 Inform 你佢嘅決定
假 consult 你嘅意外

關乜撚事
國安法一樣
個個國家都有
主要原因係你香港執行唔民主唔透明

＊見

都表明 硬過

尋日仲有人開post講點寫諮詢email
2021年仲信公眾諮詢

呢啲叫諮詢？
你老母個臭閪有冇讀過書？

其實日、韓、台、泰、大部份歐洲包括德國、澳洲等等都行緊實名
要拉全球落水難度唔細

轉個彎講唔可以反對
屌你又玩語言藝術
算鳩數，洗撚咁做咩，有聽就唔會有反送中啦
做咁撚多嘢都唔會有人信架啦
直接啲，聽到有好多市民支持咪算囉
下下諗藉口/故仔做乜鳩

咁咪忠誠反對派都冇得做

不嬲個思路唔係冇用都做架咩